睇睇下AOA ig 發現咗一個奇怪嘅人

到底呢個係乜水嚟㗎😨

成隊變晒樣

孫佳君

而家成隊都變撚晒樣

你問我我問邊個

整容大國

唔撚係Yuna ah....

整來有咩用?
含撚爽啲?

換頭女團

尊重啦

Yuna唔整個樣好撚淫 整左不知所謂

@徐酉奈